JR邏輯學: 一邊話人工低應該屌老闆, 另一邊又話啲人冇工開自然要去做啲人工低嘅工, 算唔算自相矛盾?

咁唔知根據佢嘅諗法, 遇到人工低嘅工, 工人應該屌老闆, 定將貨就價頂硬上呢? JR嘅邏輯, 真係好高深啊!

「JR」五毛實錄

總之係佢眼中,支那人就係最高級,做咩都岩

香港人要訓身照顧支那人

為咗要支持150, 可以去到幾盡?

終於見到團結反對勢力嘅呢一刻

希望大哲學家JR可以入嚟指點下!

推上去召喚振中哥

條澳門狗識春咩

隻澳門狗一時話自己澳門人 一時話自己香港人 一時話自己中國人
厚顏無恥

推

果件五毛無乜討論價值

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

三家性奴

其實呢度冇人係中國人
好羞恥中國人呢個名

同隻賤種講邏輯

點解冇咗#2嘅

我事實唔係中蝈人喎

振中哥 可唔可以介紹我做全職五毛
人工低你少少都ok
我都好想好似你咁高人工

我肯做 肯捱 肯出鏡

On9 我自細到大支持一國一街
最撚憎人屈我獨派 屌你老母

呢係撚樣好興，先睇post嘅風向
然後就開始唱反調
就算個post講阿媽係女人
大家同意，佢都係要唱反調
戇鳩仔

我係咸蛋超人添

邊人工高呀。佢自己講過未交過稅

出現金

你係澳門人，無葡籍咩？

佢當然冇，靠支那北姑老母落澳門做企街先有證，條五毛先有證

你叫人人工低屌老闆轉頭又叫頂硬上果度夠晒虛偽呀嘛.

原來你話因為覺得人工低而唔去做嘅人可以係佢地搵其他到工, 佢地搵唔到其他工, 又要開飯, 自然人工低都要焗住工作, 都唔係你建議人地人工低都頂硬上?

嘩, 你不如後補多一千字感想啦.

我睇你篇文字完全唔覺得有咁嘅意思.

大把巴打睇你嘅文字亦唔覺得你有咁嘅意思囉.

有冇諗過咁多人唔明你講咩, 係你表達能力有問題?

痴線佬永遠唔會話自己痴線㗎

Hi, 丁蟹.